分手？

同男朋友一齊咗三年，成日鬧交，一個星期都鬧三次，真係好攰
唔想分手，但好似需要
唔想去到一齊咗七 八年先話頂唔順要分手，到時一定仲傷心

究竟磨合期要幾耐 應唔應該分手算 一諗要分手就諗起啲一齊開心嘅畫面 就好唔捨得

鬧咩先

分唔分手要個外人教你 可悲到

慢慢傾好佢 有個共識
分咗一定會後悔

分

好小嘅事都會鬧 各持己見咁

以前唔會而家會？有咩唔同左

唉 不過都係想傾下 聽下意見

大個啦

係睇下邊個先提出啫，如果你同佢都唔改變嘅話

一係你就佢
一係佢就你
一係互就
唔係等分手

過來人

我覺得分手好d
分歧意見咁大
好難之後繼續行落去
除非你鐘意成日鬧交啦